# Руководство по online установке Drupal и Wordpress

1.    Создаем папку для нашего проекта\
      Скачиваем в эту папку Vagrantfile 
2.    В этой папке создаем общую папку и указываем ее в переменной в Vagrantfile
3.    Задаем порт, который будет проброшен с гостевой системы на хостовую. Проверяем, что этот порт свободен.
4.    Задаем DNS имя нашего хоста в Vagrantfile и создаем запись типа "А" на роутере\хостинге, которая будет ссылаться на наш хостовой севрер.
5.    Задаем остальные переменные в Vagrantfile, если это необходимо
6.    Запускаем vagrant:\
      vagrant up
7.    Подключиться к виртуальной машине командой:\
      vagrant ssh
8.    В конце работы vagrantfil'а, в корне общей папки, будет создан файл "deploy.txt", который содержит в себе все сведения о созданной системе.
9.    Каждый день будут создаваться резервные копии всех баз данных в общедоступной папке. По умолчанию максимальная глубина архивов составляет 14 дней.
10.    Останавливаем виртуальную машину командой:\
      vagrant halt
11.    Полностью удаляем виртуальную машину командой:\
      vagrant destroy -f
